緊急 連仔麻煩即刻del post. 呢個賞金私了post抹黑緊我地

眾籌巨額懸金賞金 私了賣港何妖等賊

呢個post係鬼開既
因為岑子杰被襲擊, 輿論風向對藍絲不利
所以垃圾樓主就開post
目的係屈我哋都一樣收錢去襲擊人
然後就cap上藍絲page, 紅底新聞再大肆報導

阿Sir 你係咪又想屈我地收錢鶳 收錢抗爭呀?